\begin{song}[remember-chords]{title={Na seniku}, band={Atomik Harmonik}}

\begin{kitica}
kapodaster 1. polje
\end{kitica}

\begin{kitica}
Uvod:  \\
G    D       G \\
 Jodleihi.... 2x
\end{kitica}

\begin{kitica}
G \\
Jaz sem mlad navihan pastir \\
                   D \\
v gori najdem svoj mir, \\
prebuja me odmev s planin, \\
                    G \\
sem pravi slovenski sin.
\end{kitica}

\begin{kitica}
G \\
A najlepše je, ko vrnem se \\
                       C \\
v dolino k svoji deklici. \\
               G \\
Ona tam zvesto čaka me \\
      D            G    \\
adijo gore, prijatelji.
\end{kitica}

\begin{kitica}
G \\
Jodleihi...
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren (2x) \\
G               D \\
Ljubiva se na seniku \\
C            D              G \\
vse do jutra ne, zatisneva oči \\
G                       D \\
pridem, ko na starem zvoniku \\
C        D               G \\
ura bo odbila točno polnoči.
\end{kitica}

\begin{kitica}
G \\
bim bam bim bam bim bam bim bom
\end{kitica}

\begin{kitica}
G    D       G \\
Jodleihi.... 2x
\end{kitica}

\begin{kitica}
G \\
Ni mi mar za vse ljubice,  \\
               D \\
ki name se lepijo \\
ena sama v srcu živi \\
                  G \\
sanjam le njene oči.
\end{kitica}

\begin{kitica}
In najlepše je, ko vrnem se........
\end{kitica}

\begin{kitica}
G \\
Jodeleihi...
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren (4x)
\end{kitica}

\end{song}
